電腦白痴 舊機想換顯示卡

部機用咗幾年，最近張舊顯示卡已經開始唔係好得，所以最近想換咗張顯示卡

Mother Board : ASUS B150M-A
火牛 : Cooler Master Extreme2 525
CPU : I5 6500
顯示卡 : GTX 650
Ram : Kingston DDR4-2133 8GB KVR21N15D

由於budget有限
想換一張Gigabyte GTX 1060 G1 Gaming 3G同加多一條Kingston DDR4-2133 8GB KVR21N15D Ram ，所以想問下，我隻牛同老母板，可唔可以handle到張新顯示卡同多一條Ram

同埋想問GTX 1060支唔支持hdmi轉vga嘅插頭?

夠電

睇下粒U推唔推得郁張卡

唔該晒

傳說 張卡插得入底板就用得, 唔知真定假。

u好似唔洗推得郁張display 不過u太差可能會拖累左遊戲性能 display推唔推到好似剩係關牛同老母板事
lm等解答

我500w都推到1060，唔驚啦

6500都仲好新wo

加多小小換1060 6gb

呢個緊要 ，3gb 開個陰影就爆memory

有budget就1060 6g，冇既就3g，不過我想講，如果1060 3g都玩唔到既遊戲，6g都冇可能玩到

Rise of the Tomb Raider你自己試下

睇測試, 6G可以預載過場, 如果3G過場景或者突然增加大量物件會LAG。

咁姐係玩到囉，過場會lag正常，你保證6gb都唔lag，冇budget咁係3gb抵玩過6gb，btw樓主玩咩game多

留名等睇悠二伏list

I5 6500 2015 Q3先出咁新D人點解可以講到會唔夠推咁誇張

因為gpu 進步快過cpu 好多

樓主部機同我果部d spec好似

簡單d買張1060加塊z170超左粒6500佢啦

但係PC平台效能bottleneck已經好多年唔係CPU上
intel pentium得2C都仲有得講, I5 4C冇可能係bottleneck

4C4T係bottleneck,冇錯

究竟脫節左幾耐 先會仲覺得4c4t係夠用